個frd買馬成日都買美麗傳承，係咪應該私了佢

美麗傳承 = 莎莎
買美麗傳承 = 支持莎莎
支持莎莎 = 藍屍

係 ，此post 已完 多謝

買馬唔買贏個隻咁應該要點買

鮑...鮑姐

香港做得馬主邊會有黃？連班講馬佬都藍到無輪。

要多謝佢, 最好有幾多身家, 按埋層樓都掉落去, 唔買熱佢其他馬點會有分頭

買黃個隻支持手足並唔係口號

x咗佢

全世界每支球隊都奶共咁滯
成個波台係咪執咗佢

莎拉黃定藍

睇ig嘅話黃

含他

in 城城 we trust!!!

賢仔黃

港共派一萬你去攞就係支持港共？

賢仔深黃

邊隻馬痾啲屎黃就買邊隻

有冇黃既馬主

ching係咪大冷都照買

唔買大冷點發達?

咁你發左未

邊個馬主黃，想搞翻個黃色賽馬圈？